認真問句 你地鍾意一個人會幾耐先放開

如果你地鍾意個女仔
但個女仔又拖拖拉拉（唔理係咪做兵）

你地會繼續佢幾耐

我一直都唔肯認無機會 一直都仲鍾意佢

無人試過？

3年 極限

好難講, 因為有D 女會好識做
拉住你,唔俾你走

有咩令到你會持續三年留係身邊？經常見？

最怕就係驚比佢趕走 都唔知好事定壞事

專業觀音

好事 因為唔洗拖住

同學

但你寧願以後無機會再以朋友方式一聚？

日對夜對係幾尷尬嘅

係

散左無耐就有個女仔降臨係我身邊 果陣岩岩散左一個月左右 但個女仔係香港人台灣讀緊書 未飛番去果陣一日幾十個message 依家一個禮拜 一個月先搵一次 仲要我做主動 身邊有個女仔fd話我做左兵 但我唔知點解對呢個女仔好有好感 可能佢cool既性格吸引左我 都唔知放唔放棄好 但係同個ex散既情況太惡劣 搞到我一諗拍拖既野乜撚念頭都冇哂 我都唔知點算好

一個星期 一個月先搵一次又真係幾差嘅情況 唔好咁sad啦巴打 但如果知自己變左心就果斷啲 唔好一腳踏兩條船

其實我鍾意左個女仔 時間唔長就三個月
可能你地會話三個月咪拎出嚟講啦
但呢三個月 係我可以同佢最後見面上堂嘅三個月

呢三個月 我用盡心思 辦法去接近佢
一個月後就得到佢電話號碼
但我始終唔敢wtsapp佢(電話號碼佢啲朋友比我)
我唔想係wtsapp上面認識佢 好似睇落好兒戲

再過一星期 我面對面問准可以wtsapp傾計
以為真係上天眷顧 原本一開始好好地
但突然有日 佢同我講
"其實所有野都唔係真㗎
我只係當你朋友 從頭到尾都係"
(可能佢啲frd同我啲frd傳，所以知我鍾意佢)
佢話驚遲啲無得番學見 變數太多
驚到最後變左假希望

個句說話 我記得一清二楚
你地會話 比人拒絕 有幾閒姐？
但我個一刻我真係崩潰左 可能只係太突然姐少年

但我到最後嘅結論係 有一絲機會 我都等
如是者 每日都係等msg等佢搵我
慢慢 變左hea覆 慢慢 佢唔想覆。。。。。
以上情節已大量省略
Sorry for 1999

解決辦法得2個
1 攤牌 做番個男人 衰係衰9成嫁喇 但仲好過一路拖 因為你依家一路拖 只會付出得愈來愈多 到最後只會更加唔捨得 更加hurt 所以攤牌 等你依家hurt一獲勁既 唔好再見佢 呢啲人只係追求flirt既過程 而你追求既係認為拍拖 大家追既野唔同 一齊左都好快散 認真

2 吞左佢繼續做兵 繼續比佢拖
你可以繼續ff自己仲有機會 其實話唔定有日你做左啲野佢會對你有feel呢 感情既野好難講 但你要做定心理準備 有一日條女會比人溝左 而你自己又接唔接受到 當你係度掛著人既時候 可能人地已經被第二仔屌到高潮大叫 中出埋

利申 我揀左第一

係咪a0 係就解釋到點解

個女仔係 我唔係 其實拍過幾次 幾次都係極認真 不過唔係異地戀捱唔住 就係有其他男仔介入 除左初戀 初戀個次我幼稚嗌交嗌散左 每次都想拍長拖

每次拍拖都想行到尾 次次都拍左一年幾就散左